{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110581",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 레드하우스오션힐즈 풀빌라_1"
    },
    "text": "驚異的な海をそのまま抱いたプールヴィラ RED HOUSE OCEAN HILLSは、2022年10月31日から2023年3月31日まで、ぬるま湯インフィニティプールを冬季の間運営中止します。 夕方9時以降に入室されるお客様は予めご連絡ください。 また、退室後は全客室でコロナ防疫消毒を行っており、客室外利用の際には必ずマスクを着用してください。 訪問者のレビューによると、この宿は施設が良くてきれいでプールとビューも良い方です。 また、客室内部もすっきりしており、タオルなどが豊富に備えられていて便利です。 社長の親切なサービスやプールで借りられるボードゲームなど、さまざまな施設が提供されることで知られています。 宿泊施設全般的に満足度が高く、おすすめのペンションと評価されます。 スパとジェットプールも利用でき、利用料は3万ウォンで、100号の場合は5万ウォン、スイートオーシャンビューの場合は4万ウォンです。 スイートオーシャンビューはスパと露天風呂で構成されています。 利用時間は制限がなく、個別バーベキューは電気グリルを使用しており、利用時間の制限がありません。 メゾネットタイプの部屋であるB301、B302、B303、B304オーシャンスイートの場合、お子様連れの際は安全に注意してください。 全客室ではKTオルレTVを通じて様々なチャンネルのドラマや映画を視聴することができ、無料Wi-Fiや無料映画(OTT)も提供されます。 また、全客室では個人IDを利用してネットフリックスを視聴でき、駐車も可能で、ファミリー客のためのオーシャンビューフルヴィラプレミアムペンションも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "RED HOUSE OCEAN HILLSはいつからいつまでぬるま湯インフィニティプールを運営中止しますか？",
            "answer": "RED HOUSE OCEAN HILLSは2022年10月31日から2023年3月31日までぬるま湯インフィニティプールを運営中止します。"
        },
        {
            "question": "夕方9時以降に入室する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "夕方9時以降に入室されるお客様は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室後には何が行われますか？",
            "answer": "退室後は全客室でコロナ防疫消毒を行っており、客室外利用の際には必ずマスクを着用してください。"
        },
        {
            "question": "RED HOUSE OCEAN HILLSの特徴は何ですか？",
            "answer": "客室内部もすっきりしており、タオルなどが豊富に備えられていて便利です。"
        },
        {
            "question": "RED HOUSE OCEAN HILLSはどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスやプールで借りられるボードゲームなど、さまざまな施設が提供されることで知られています。"
        },
        {
            "question": "RED HOUSE OCEAN HILLSはどのような評価がされていますか？",
            "answer": "宿泊施設全般的に満足度が高く、おすすめのペンションと評価されます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパとジェットプールも利用でき、利用料は3万ウォンで、100号の場合は5万ウォン、スイートオーシャンビューの場合は4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイートオーシャンビューにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイートオーシャンビューはスパと露天風呂で構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用時間が制限されていますか？",
            "answer": "個別バーベキューは電気グリルを使用しており、利用時間の制限がありません。"
        },
        {
            "question": "B301、B302、B303、B304オーシャンスイートの場合、お子様連れの際に注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの部屋であるB301、B302、B303、B304オーシャンスイートの場合、お子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できるテレビ番組や映画はありますか？",
            "answer": "全客室ではKTオルレTVを通じて様々なチャンネルのドラマや映画を視聴することができ、無料Wi-Fiや無料映画(OTT)も提供されます。"
        },
        {
            "question": "Netflixは全客室で利用できますか？",
            "answer": "全客室では個人IDを利用してネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリー客向けの特別なプランはありますか？",
            "answer": "ファミリー客のためのオーシャンビューフルヴィラプレミアムペンションも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 742
    }
}